[{"acervo_id":9,"data_registro":"2023-08-08 12:12:48.523","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha de apresenta\u00e7\u00e3o do Programa de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o Ambiental dos Munic\u00edpios do Rio Grande do Norte - PROAGAM","autor":"Rio Grande do Norte (RN),","ano":2021.0,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Munic\u00edpios;  PROAGAM.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_9151691507567_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":10,"data_registro":"2023-08-08 12:15:09.460","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha do roteiro metodol\u00f3gico para elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Gest\u00e3o Ambiental.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2020.0,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Plano Municipal.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_5521691507708_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":11,"data_registro":"2021-12-03 07:47:34.450","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Roteiro Metodol\u00f3gico para elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Gest\u00e3o Ambiental","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":122,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Plano Municipal.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000229068.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":12,"data_registro":"2021-12-03 07:50:52.070","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha de apresenta\u00e7\u00e3o do Programa de Fomento \u00e0\u00a0 Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":122,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Municipal.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000237365.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":13,"data_registro":"2023-08-08 13:03:53.673","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Como acontece o processo de licenciamento ambiental de Obras P\u00fablicas?","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2020.0,"area_id":122,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Obras P\u00fablicas; Orienta\u00e7\u00f5es.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_5471691510632_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":14,"data_registro":"2021-12-03 07:57:24.103","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Gest\u00e3o Socieambiental: boas pr\u00e1ticas e desenvolvimento sustent\u00e1vel","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":122,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Gest\u00e3o Socioambiental; Desenvovimento sustent\u00e1vel; Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000259653.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":15,"data_registro":"2021-12-03 08:04:26.210","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Saberes da Terra: Os povos ind\u00edgenas e a heran\u00e7a da rela\u00e7\u00e3o com o meio ambiente","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Cultura ind\u00edgena; Conserva\u00e7\u00e3o ambiental; Coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000255620.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":16,"data_registro":"2023-08-08 11:29:15.933","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Nossa hist\u00f3ria com a \u00e1gua: O caminho de um bem essencial \u00e0 vida.","autor":"B\u00e1rbara Carolline Santos Cavalcante.","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Rela\u00e7\u00e3o com a \u00e1gua; Uso consciente da \u00c1gua; Hist\u00f3ria do homem com a \u00e1gua","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_3291691504955_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":17,"data_registro":"2021-12-03 08:13:47.190","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ess\u00eancia da caatinga: Um bioma com cheiro da nossa terra","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Caatinga; Interdisciplinaridade; Ecossistema.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000256389.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":18,"data_registro":"2021-12-03 08:17:48.917","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Meio ambiente e a Covid-19: o que tem a ver?","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Meio ambiente; Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Covid-19.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000230791.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":19,"data_registro":"2021-12-03 08:21:38.740","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"M\u00e1scara de pano: mais prote\u00e7\u00e3o menos lixo","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Prote\u00e7\u00e3o; Uso consciente de m\u00e1scaras.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000230790.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":20,"data_registro":"2021-12-03 08:33:10.450","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cuidando de quem cuida da limpeza da cidade","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Descarte consciente de lixo; Pandemia.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000231283.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":21,"data_registro":"2021-12-03 08:41:13.930","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Consci\u00eancia na limpeza: n\u00e3o desperdice \u00e1gua!","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Economia de \u00e1gua; Preven\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000231695.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":22,"data_registro":"2021-12-03 08:51:25.603","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Esse Parque \u00e9 nosso! Ent\u00e3o, vamos cuidar dele?","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Parque das Dunas; Unidade de conserva\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000237689.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":23,"data_registro":"2021-12-03 08:54:32.743","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Escolas Sustent\u00e1veis, Escolas Sustent\u00e1veis, Res\u00edduos S\u00f3lidos e voc\u00ea: O que tem a ver?","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Escolas Sustent\u00e1veis; Res\u00edduos S\u00f3lidos; Educa\u00e7\u00e3o Ambiental.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000259678.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":24,"data_registro":"2021-12-03 08:57:25.810","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Causos do Rosado","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Cultura popular; Cordel.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000259602.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":25,"data_registro":"2021-12-03 09:01:49.427","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"N\u00e3oo jogue no mato, d\u00ea o destino correto para os seus eletr\u00f4nicos!","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Res\u00edduos eletr\u00f4nicos; Descarte correto.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000260082.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":26,"data_registro":"2023-08-08 11:35:29.507","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Amigos do meio ambiente: proseando com a natureza","autor":"Ana C\u00e9lia Ba\u00eda Ara\u00fajo; Monaliza Mendes da Costa; Aureliano Medeiros (Ilustrador).","ano":2020.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Meio ambiente; Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Covid-19.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_831691505328_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":27,"data_registro":"2023-08-14 11:24:33.633","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata de Delibera\u00e7\u00e3o n. 004\/2018.","autor":"Rio Grande do Norte (RN)","ano":2018.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o; Bonfim\/Guara\u00edra; Medida compensat\u00f3ria.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_6091692023072_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":28,"data_registro":"2023-08-08 13:08:21.600","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cadastro Ambiental Rural: orienta\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2016.0,"area_id":118,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Cadastro de im\u00f3veis rurais; \u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente; Zonas rurais.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_9321691510900_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":29,"data_registro":"2023-08-09 09:02:04.940","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Carta de Servi\u00e7os ao Cidad\u00e3o: Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2023.0,"area_id":1,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Apresenta\u00e7\u00e3o; IDEMA; Atendimento; Servi\u00e7os.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_7521691582520_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":30,"data_registro":"2023-08-09 08:31:13.240","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Produzir com respeito ao meio ambiente","autor":"Brasil","ano":2016.0,"area_id":118,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Pequenas propriedades; Posses rurais; Reserva legal.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_6221691580669_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":31,"data_registro":"2021-12-03 09:56:50.770","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Novo C\u00f3digo Florestal - Lei n\u00ba 12.651 de 25 de maio de 2012","autor":"Brasil","ano":2012.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"C\u00f3digo florestal; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000093536.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":32,"data_registro":"2023-08-09 09:05:15.300","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 7.830 de 17 de outubro de 2012.","autor":"Brasil","ano":2012.0,"area_id":118,"tipo_material_id":11,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_761691582711_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":33,"data_registro":"2021-12-03 10:11:34.027","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 2\/MMA, de 06 de maio de 2014","autor":"Brasil","ano":2014.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000092770.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":34,"data_registro":"2021-12-03 10:13:47.653","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 3, de 18 de dezembro de 2014","autor":"Brasil","ano":2014.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000092771.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":35,"data_registro":"2021-12-03 10:16:21.150","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Prazo do CAR - Portaria n\u00b0 100 de 04 de maio de 2015","autor":"Brasil","ano":2015.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000092772.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":36,"data_registro":"2021-12-03 10:19:08.990","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Prazo do CAR - Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 724 de 04 de maio de 2016","autor":"Brasil","ano":2016.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000116411.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":37,"data_registro":"2021-12-03 10:20:33.410","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Prazo do CAR - Lei n\u00ba 13.295 de 14 de junho de 2016","autor":"Brasil","ano":2016.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000120749.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":38,"data_registro":"2023-08-09 09:09:27.307","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"4\u00ba Edi\u00e7\u00e3o do prazo do CAR - Decreto n\u00ba 9.257, de 29 de dezembro de 2017.","autor":"Brasil","ano":2017.0,"area_id":118,"tipo_material_id":11,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_8581691582963_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":39,"data_registro":"2021-12-03 10:23:42.570","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do prazo do CAR - Decreto n\u00ba 9.395, de 30 de dezembro de 2018","autor":"Brasil","ano":2018.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000191087.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":40,"data_registro":"2021-12-03 10:26:03.200","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do prazo do CAR - Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 867 de 26 de dezembro de 2018","autor":"Brasil","ano":2018.0,"area_id":118,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Im\u00f3veis rurais; Cadastro Ambiental Rural; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000191088.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":41,"data_registro":"2021-12-03 10:40:51.260","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n.\u00ba 15.117, de 29 de setembro de 2000","autor":"Rio Grande do Norte ","ano":2000.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Regimento interno; Conselho Estadual do Meio Ambiente; Regulamenta\u00e7\u00e3o","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000001494.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":42,"data_registro":"2021-12-03 10:45:30.070","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00b0 05\/2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Mapeamento; Estudo T\u00e9cnico-Cient\u00edfico; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006178.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":43,"data_registro":"2021-12-03 10:47:45.927","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 04\/2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Gest\u00e3o ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006179.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":44,"data_registro":"2021-12-03 10:50:31.967","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o do CONEMA n\u00ba 02\/2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Mapeamento; Estudo T\u00e9cnico-Cient\u00edfico; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006180.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":45,"data_registro":"2021-12-03 10:52:34.773","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o do CONEMA n\u00ba 01\/2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Relat\u00f3rio de impacto; Rio Pitimbu.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006181.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":46,"data_registro":"2021-12-03 10:55:34.310","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2007","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2007.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Provid\u00eancias; Rio Pitimbu.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006177.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":47,"data_registro":"2021-12-03 10:57:36.160","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 02\/2007","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2007.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Conselho gestor; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o Jenipabu; Regimento interno. ","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006176.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":48,"data_registro":"2021-12-03 11:01:27.823","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 06\/2007","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2007.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Recursos pesqueiros; Prote\u00e7\u00e3o dos recifes de corais.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006175.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":49,"data_registro":"2021-12-03 11:03:49.560","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o conjunta CONERH e CONEMA n\u00ba 01\/2008","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2008.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Recursos h\u00eddricos; licen\u00e7a ambiental; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006174.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":50,"data_registro":"2021-12-03 11:05:34.843","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 02\/2008","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2008.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Canaviais; Uso controlado do fogo; Queima da palha da cana-de-a\u00e7\u00facar.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006173.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":51,"data_registro":"2021-12-03 11:08:42.030","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 03\/2008","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2008.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Potencial poluidor; Classifica\u00e7\u00e3o de potencial degradador.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006172.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":52,"data_registro":"2021-12-03 11:11:05.510","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Potencial poluidor; Classifica\u00e7\u00e3o de potencial degradador.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006171.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":53,"data_registro":"2021-12-03 11:12:56.880","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 02\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Faixas de prote\u00e7\u00e3o; Tramento de esgotos; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006170.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":54,"data_registro":"2021-12-03 11:14:45.207","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 03\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento; Fiscaliza\u00e7\u00e3o; Monitoramento Ambiental.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006169.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":55,"data_registro":"2021-12-03 11:17:17.653","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 04\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Munic\u00edpios; Atividades de impacto; Licenciamento ambiental.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006168.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":56,"data_registro":"2021-12-03 11:20:23.670","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 05\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"APA; Recifes dos Corais; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006167.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":57,"data_registro":"2021-12-03 11:23:06.813","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento; Fiscaliza\u00e7\u00e3o; Monitoramento Ambiental.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006488.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":58,"data_registro":"2021-12-03 11:25:05.497","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 02\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Gest\u00e3o ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006166.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":59,"data_registro":"2021-12-03 11:26:45.380","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 03\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Reserva legal; Reposi\u00e7\u00e3o florestal; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006489.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":60,"data_registro":"2021-12-03 11:29:00.663","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 04\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Munic\u00edpios; Atividades de impacto; Licenciamento ambiental.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006165.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":61,"data_registro":"2021-12-03 11:30:49.987","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 05\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Invers\u00f5es agropecu\u00e1rias; Atividade agr\u00edcola; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006164.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":62,"data_registro":"2021-12-03 11:33:34.390","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 06\/2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Postos de combust\u00edveis; Armazenamento de combust\u00edvel; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000006163.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":63,"data_registro":"2021-12-03 11:37:01.883","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2014","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Fossas s\u00e9pticas;  Sumidouros; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000043313.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":64,"data_registro":"2021-12-03 11:38:46.590","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o conjunta CONERH e CONEMA n\u00ba 02\/2014","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Recursos h\u00eddricos; Lan\u00e7amento de efluentes; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000048554.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":65,"data_registro":"2021-12-03 11:41:01.037","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 02\/2014","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Degrada\u00e7\u00e3o ambiental; Carcinicultura; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000048557.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":66,"data_registro":"2021-12-03 11:43:44.263","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2017","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2017.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Potencial poluidor; Atividade agr\u00edcola; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000172461.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":67,"data_registro":"2021-12-03 11:45:50.790","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2019","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2019.0,"area_id":115,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Fogo controlado; Atividades agropastoris; regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000221206.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":68,"data_registro":"2021-12-03 11:49:14.860","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1\u0081rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente do rio Pitimbu, Rio Grande do Norte - Volume 1","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de preserva\u00e7\u00e3o; Rio Pitimbu; Relat\u00f3rio.","link":"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0Bx0BXxMKFEmdMHRxX2VpNGxIdkU?resourcekey=0-MHgGomDRYJmTz59N_c3uHg","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":69,"data_registro":"2021-12-03 11:52:42.597","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1\u0081rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente do rio Pitimbu, Rio Grande do Norte - Volume 2 ","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o; Rio Pitimbu; Relat\u00f3rio.","link":"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0Bx0BXxMKFEmdMHRxX2VpNGxIdkU?resourcekey=0-MHgGomDRYJmTz59N_c3uHg","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":70,"data_registro":"2021-12-03 11:57:30.050","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Portaria do Programa de Fomento a Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidades de conserva\u00e7\u00e3o municipais; Preserva\u00e7\u00e3o ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000048149.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":71,"data_registro":"2021-12-03 12:06:20.130","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 19.341, de 12 de setembro de 2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; Parque Estadual; Mata da Pipa; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000016367.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":72,"data_registro":"2021-12-03 12:07:56.900","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto Federal n\u00ba 4340, de 22 de agosto de 2002","autor":"Brasil","ano":2002.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza; Preserva\u00e7\u00e3o ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000007073.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":73,"data_registro":"2021-12-03 12:10:11.273","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000 ","autor":"Brasil","ano":2000.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza; Preserva\u00e7\u00e3o ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o. ","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000007070.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":74,"data_registro":"2021-12-03 12:12:26.660","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei complementar n\u00ba 676, de 19 de novembro de 2020","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Reposi\u00e7\u00e3o florestal; Plantio em novas \u00c1reas; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000245464.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":75,"data_registro":"2021-12-03 12:14:17.993","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 6.848 de 14 de maio de 2009","autor":"Brasil","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Compensa\u00e7\u00e3o Financeira; Danos, Licenciamento, Impacto Ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194227.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":76,"data_registro":"2021-12-03 12:16:21.043","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00ba 13.668, de 28 de maio de 2018","autor":"Brasil","ano":2018.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental;  Destina\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de recursos; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194226.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":77,"data_registro":"2021-12-03 12:18:39.220","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 371, de 5 de abril de 2006","autor":"Brasil","ano":2006.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Compensa\u00e7\u00e3o ambiental; controle de gastos, Unidadades de conserva\u00e7\u00e3o; Regulemanta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194225.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":78,"data_registro":"2021-12-03 12:21:30.890","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei Complementar n\u00ba 272, de 3 de mar\u00e7o de 2004","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2004.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Estadual do Meio Ambiente; unidades estaduais de conserva\u00e7\u00e3o da natureza; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194223.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":79,"data_registro":"2021-12-03 12:24:31.517","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Manual de Informa\u00e7\u00f5es e Procedimentos Internos do Parque das Dunas","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2018.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Parque das Dunas; Estrutura interna; Manual de procedimentos; Organiza\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000253741.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":80,"data_registro":"2021-12-03 12:27:21.797","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Opera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Dunas do Natal 1997 \u2013 1998","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":1997.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Programa de manejo ambiental; Programa de uso p\u00fablico;  Programa de operacionaliza\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000253746.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":81,"data_registro":"2021-12-03 12:29:58.483","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo do Parque Estadual das Dunas do Natal 1989","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":1989.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica;  Programa de manejo; \u00c1\u0081rea de desenvolvimento integrado.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000253743.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":82,"data_registro":"2021-12-03 12:32:52.517","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo Parque Estadual Mata da Pipa (PEMP)","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Zona de preserva\u00e7\u00e3o; \u00c1\u0081rea de recupera\u00e7\u00e3o; PEMP.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000076124.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":83,"data_registro":"2021-12-03 12:34:52.943","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 19.341, de 12 de setembro de 2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Parque Estadual Mata da Pipa; Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000076114.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":84,"data_registro":"2021-12-03 12:44:19.513","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Passo a Passo: acesso ao SEI pelos Conselheiros das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais.","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Orienta\u00e7\u00f5es, Cadastro de conselheiros; Unidades de conserva\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000264269.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":85,"data_registro":"2021-12-03 12:46:53.753","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Passo a Passo: renova\u00e7\u00e3o dos Conselheiros das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais.","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Orienta\u00e7\u00f5es, Renova\u00e7\u00e3o de conselheiros; Unidades de conserva\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000264281.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":86,"data_registro":"2021-12-03 12:50:13.557","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo para a \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e0 APA Jenipabu.","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Plano de manejo.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000223673.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":87,"data_registro":"2021-12-03 12:52:04.140","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00b0 9.254 de 06 de outubro de 2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Zoneamento ecol\u00f3gico; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Jenipabu; Regumenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000033846.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":88,"data_registro":"2021-12-03 15:45:46.953","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 19.139, de 5 de junho de 2006","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Conselho gestor; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Jenipabu; Regumenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000033844.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":89,"data_registro":"2021-12-03 15:48:13.997","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 12.620, de 17 de maio de 1995","autor":"Rio Grande do Norte","ano":1995.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Jenipabu; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000033843.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":90,"data_registro":"2021-12-03 15:50:22.637","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 05\/2009","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Regimento interno; \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;  Recifes dos Corais.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000034189.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":91,"data_registro":"2021-12-03 15:54:05.400","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Portaria IDEMA n\u00b0 26\/2013 \u00e0 Ordenamento da Visita\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2013.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica; \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;  Recifes dos Corais.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000034186.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":92,"data_registro":"2021-12-03 16:00:36.740","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo da \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de Corais - APARC","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2008.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Recifes dos corais; plano de manejo.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000034185.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":93,"data_registro":"2021-12-03 16:02:32.133","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 15.746, de 6 de junho de 2001","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2001.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Recifes dos Corais; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000008146.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":94,"data_registro":"2021-12-03 16:04:15.160","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Portaria IDEMA n\u00b0 27\/2013 - Ordenamento da Visita\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2013.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica; \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;  Recifes dos Corais.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000008139.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":95,"data_registro":"2021-12-03 16:09:52.927","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00b0 14.369, de 22 de mar\u00e7o de 1999","autor":"Rio Grande do Norte","ano":1999.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Bonfim\/Guara\u00edra; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000014307.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":96,"data_registro":"2021-12-03 16:12:50.527","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 22.988, de 18 de setembro de 2012","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2012.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Conselho gestor; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Bonfim\/Guara\u00edra; Regumenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000014305.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":97,"data_registro":"2021-12-03 16:18:10.410","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra \u2013 Volume 1 ","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Bonfim\/Guara\u00edra; plano de manejo.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000246507.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":98,"data_registro":"2021-12-03 16:21:49.127","usuario_insercao_id":2357,"titulo":" Zoneamento Ecol\u00f3gico-Econ\u00f4mico da \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra \u2013 Volume 2","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Zoneamento ecol\u00f3gico; \u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Bonfim\/Guara\u00edra; Regumenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000246510.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":99,"data_registro":"2021-12-03 16:23:47.690","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 10.683, de 06 de junho de 1990","autor":"Rio Grande do Norte","ano":1990.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Piquiri-Una; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000104452.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":100,"data_registro":"2021-12-03 16:32:07.513","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 22.182, de 22 de mar\u00c3\u00a7o de 2011","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Piquiri-Una; Amplia\u00e7\u00e3o dos limites; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000104456.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":101,"data_registro":"2021-12-03 16:34:52.497","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 22.989, de 18 de setembro de 2012","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2012.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Piquiri-Una; Conselho gestor; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000104479.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":102,"data_registro":"2021-12-03 16:39:37.573","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Plano de Manejo: \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2013.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Piquiri-Una; plano de manejo.","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IWOibX7Iym8x5YM2qfBxyW-yVXy6fUKi\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":103,"data_registro":"2021-12-03 16:43:38.203","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Portaria IDEMA n\u00b0 167\/2013 - Aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1\u0081rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2013.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Piquiri-Una; plano de manejo; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000104465.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":104,"data_registro":"2021-12-03 16:45:09.140","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei 8.349 de 18 de julho de 2003","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2003.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual; Ponta do Tubar\u00e3o; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000043673.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":105,"data_registro":"2021-12-03 16:48:10.717","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONEMA n\u00ba 01\/2004","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2004.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Regimento interno; Conselho gestor; Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual; Ponta do Tubar\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000043672.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":106,"data_registro":"2021-12-03 16:50:32.743","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00b0 27.695 de 21 de fevereiro de 2018","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2018.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"\u00c1\u0081rea de prote\u00e7\u00e3o; Dunas do Rosado; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000242443.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":107,"data_registro":"2021-12-03 16:52:08.103","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00b0 10.121 de 11 de agosto de 1988","autor":"Rio Grande do Norte","ano":1988.0,"area_id":75,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Parque Estadual; Flor\u00eancio Luciano; Cria\u00e7\u00e3o; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000242450.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":108,"data_registro":"2021-12-03 16:54:44.780","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Fal\u00e9sias","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2021.0,"area_id":14,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Zonas Costeiras; Fal\u00e9sias;  Meio Ambiente.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000262124.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":109,"data_registro":"2021-12-03 17:00:04.607","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2006","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2006.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdakUxU05ncl9VeXc\/edit?resourcekey=0-XIzugQXauCxLBUJkgshgGw","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":110,"data_registro":"2021-12-03 17:02:27.520","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2007","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2007.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdN2w0N3ZITzhUUlU\/edit?resourcekey=0-m6gH1j0uYjmmlVoFfL29aw","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":111,"data_registro":"2021-12-03 17:06:38.930","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2008","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2008.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdX1VpMUNsYWdRWVk\/edit?resourcekey=0-by61YermG-lW24gwU324Jw","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":112,"data_registro":"2021-12-03 17:09:46.830","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2009","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2009.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdcjV2elVYVjdIb3M\/edit?resourcekey=0-FABM_e34-rOELupM-C35QA","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":113,"data_registro":"2021-12-03 17:26:21.910","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2010","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2010.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdbUlPVk1Pa3I0NDQ\/edit?resourcekey=0-gkAkODhyZfNYGdfSpokNsA","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":114,"data_registro":"2021-12-03 17:28:11.843","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2011","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2011.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdWkxTY251TjlCOGc\/edit?resourcekey=0-tRdV60BeZ8rL7JEHV3ojSA","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":115,"data_registro":"2021-12-03 17:29:50.113","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2012","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2012.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdWkQxNjE4bjVsUEU\/edit?resourcekey=0-Xkl-Zd8Z0ZCVf92m1p_Npg","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":116,"data_registro":"2021-12-03 17:31:35.910","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2013","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2013.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdN2kyYTZ0cWo3Yzg\/edit?resourcekey=0-EoqymZCrP7U3CtGKdHAc_g","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":117,"data_registro":"2021-12-03 17:33:15.367","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2014","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2014.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdaEVTc0FaLUlNOXc\/view?resourcekey=0-1dH1HFpZiC5jFTvm0GlZrA","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":118,"data_registro":"2021-12-03 17:34:49.633","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2015","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2015.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0Bx0BXxMKFEmdTVpScklOTWpoTHM\/view?resourcekey=0-FbvA1mrYLUBANUw3Ig2MdQ","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":119,"data_registro":"2021-12-03 17:36:38.453","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2016","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2016.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1p-DM1wv1EgL7A-5KqohYzpscyt36iYSh\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":120,"data_registro":"2021-12-03 17:39:12.330","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2017","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2017.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1HjwhihbFRDA8JepMg2t98OEs5ZdVEL4d\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":121,"data_registro":"2021-12-03 17:41:11.237","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2018","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2018.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1E6LZh68NIEzPmEMw_R5nJL8KwJwHM5Rz\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":122,"data_registro":"2021-12-03 17:42:34.693","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2019","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2019.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/19YzHBWO00clWtKY2-JkSr7OWH-RhVicJ\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":123,"data_registro":"2021-12-03 17:43:59.250","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Anu\u00e1\u00a1rio Estat\u00edstico do Rio Grande do Norte \u2013 2020","autor":"Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":91,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Dados t\u00e9cnicos; Munic\u00edpios; Rio Grande do Norte.\t","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1S_DErO6fgiYpuO5O6qmHigULmg17kSN6\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":124,"data_registro":"2021-12-03 17:56:08.377","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei Complementar n\u00ba 676, de 19 de novembro de 2020.","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2020.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Reposi\u00e7\u00e3o Florestal; Impacto Ambiental; Manejo Florestal Sustent\u00e1vel.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000245464.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":125,"data_registro":"2021-12-03 18:01:52.960","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00b0 9.985, de 18 julho de 2000","autor":"Brasil","ano":2000.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza;  Conserva\u00e7\u00e3o da natureza; Gest\u00e3o das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194229.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":126,"data_registro":"2021-12-03 18:09:42.823","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto Federal n\u00b0 4.340, de 22 de agosto de 2002","autor":"Brasil","ano":2002.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza; Gest\u00e3o Ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194228.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":127,"data_registro":"2021-12-03 18:13:46.060","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 6.848, de 14 de maio de 2009","autor":"Brasil","ano":2009.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Indicadores do impacto gerado; Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194227.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":128,"data_registro":"2021-12-03 18:17:28.923","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00ba 13.668, de 28 de maio de 2018","autor":"Brasil","ano":2018.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental; Fundo de Compensa\u00e7\u00e3o; Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194226.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":129,"data_registro":"2021-12-03 18:19:23.370","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Resolu\u00e7\u00e3o CONAMA n\u00ba 371, de 5 de abril de 2006","autor":"Brasil","ano":2006.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"C\u00e1lculo; Cobran\u00e7a; Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194225.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":130,"data_registro":"2021-12-03 18:21:54.280","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei Complementar n\u00ba 272, de 3 de mar\u00e7o de 2004","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2004.0,"area_id":126,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Sistema Estadual do Meio Ambiente; Unidades Estaduais de Conserva\u00e7\u00e3o; Medidas Compensat\u00f3rias.","link":"http:\/\/adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000194223.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":131,"data_registro":"2023-08-08 11:44:44.240","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: RN sem chamas - Volume 1: Combatendo a fagulha: compartilhando saberes, multiplicando alternativas.","autor":"Ana C\u00e9lia Ba\u00eda Ara\u00fajo.","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Inc\u00eandios; Preven\u00e7\u00e3o; Inc\u00eandios florestais; Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_1591691505883_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":132,"data_registro":"2021-12-03 19:02:07.457","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Gest\u00e3o P\u00fablica Socioambiental no setor P\u00fablico Federal","autor":"Roberta Fortunato Silva","ano":2019.0,"area_id":140,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; Ecologia Pol\u00edtica; Gest\u00e3o P\u00fablica Socioambiental; Setor P\u00fablico Federal. ","link":"https:\/\/www.ufsm.br\/app\/uploads\/sites\/563\/2019\/09\/3.8.pdf","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":133,"data_registro":"2021-12-03 19:05:30.570","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Justi\u00e7a Social e a Agenda 2030: Pol\u00edticas de desenvolvimento para a constru\u00e7\u00e3o de sociedades justas e inclusivas","autor":"Anna Paula Bagetti Zeifert, Daniel Rubens Cenci, Alex Manchini","ano":2020.0,"area_id":140,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Agenda 2030; Direitos humanos; Justi\u00e7a social; Sustentabilidade.","link":"https:\/\/www.unifafibe.com.br\/revista\/index.php\/direitos-sociais-politicas-pub\/article\/view\/766","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":134,"data_registro":"2021-12-03 19:08:18.913","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Portaria n\u00ba 326, de 23 de julho de 2020","autor":"Brasil","ano":2020.0,"area_id":140,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Responsabilidade socioambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"https:\/\/www.in.gov.br\/en\/web\/dou\/-\/portaria-n-326-de-23-de-julho-de-2020-268439696","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":135,"data_registro":"2021-12-03 19:17:58.643","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha da Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","autor":"Brasil","ano":2009.0,"area_id":140,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"programa Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Sustentabilidade; Pol\u00edticas P\u00fablicas.","link":"https:\/\/www.codevasf.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/acoes-ambientais\/responsabilidade-socioambiental\/agenda-ambiental-da-administracao-publica-a3p\/cartilha_agenda-ambiental-na-administracao-publica-a3p.pdf","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":136,"data_registro":"2021-12-03 19:25:27.700","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Como implantar a Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica \u2013 A3P","autor":"Brasil","ano":2016.0,"area_id":140,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Inser\u00e7\u00e3o de crit\u00e9rios socioambientais;   Sustentabilidade.","link":"https:\/\/ifc.edu.br\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/Como-Implantar-a-A3P-2a-edicao.pdf","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":137,"data_registro":"2021-12-03 19:37:28.600","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00b0 8.666, de 21 junho de 1993","autor":"Brasil","ano":1993.0,"area_id":92,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licita\u00e7\u00f5es e contratos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Normas gerais; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/leis\/l8666cons.htm","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":5},{"acervo_id":138,"data_registro":"2021-12-03 19:41:12.820","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Lei n\u00ba.  14.133, de 1 de abril de 2001","autor":"Brasil","ano":2001.0,"area_id":92,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Normas gerais de licita\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o; Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; Regulamenta\u00e7\u00e3o.","link":"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2019-2022\/2021\/lei\/L14133.htm","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":139,"data_registro":"2021-12-03 19:46:32.500","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Manual de Orienta\u00e7\u00e3o Pesquisa de Pre\u00c3\u00a7os","autor":"Brasil","ano":2021.0,"area_id":92,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Pesquisa de Pre\u00e7os; Mecanismos de controle; Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.","link":null,"caminho":"ano2021\\mes12\\2357_2961638571592_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":140,"data_registro":"2021-12-03 19:50:55.877","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00b0 73, de 5 de agosto de 2020","autor":"Brasil","ano":2020.0,"area_id":92,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Procedimento administrativo; Pesquisa de pre\u00e7os; Aquisi\u00e7\u00e3o de bens; Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral; Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.","link":"https:\/\/www.gov.br\/compras\/pt-br\/acesso-a-informacao\/legislacao\/instrucoes-normativas\/instrucao-normativa-no-73-de-5-de-agosto-de-2020","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":2},{"acervo_id":141,"data_registro":"2021-12-03 19:55:57.747","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Instru\u00e7\u00e3o Normativa SEGES\/ME n\u00b0 65, de 7 de julho de 2021","autor":"Brasil","ano":2021.0,"area_id":92,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Procedimento administrativo; Pesquisa de pre\u00e7os; Aquisi\u00e7\u00e3o de bens; Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em geral; Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.","link":"https:\/\/www.gov.br\/compras\/pt-br\/acesso-a-informacao\/legislacao\/instrucoes-normativas\/instrucao-normativa-seges-me-no-65-de-7-de-julho-de-2021","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":142,"data_registro":"2021-12-04 07:58:40.020","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Fauna do Parque das Dunas: guia fotogr\u00e1fico","autor":"Talytha Rocha de Lima Soares Corr\u00eaa Dias, Bruno Rodrigo de Albuquerque Fran\u00e7a, Daniel Silva da Costa, Mary Sorage Praxedes da Silva Medeiros, Rog\u00e9rio Bertani, Sabrina Maria Becker, Raul Fernandes Dantas de Sales, Eliza Maria Xavier Freire, Marcelo da Silva.","ano":2021.0,"area_id":102,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Fauna; Educa\u00e7\u00e3o ambiental; Unidade de conserva\u00e7\u00e3o; Parque das Dunas.","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1xxcu1kHGw_J4K75CNoXTGYkGccGoz03x\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":147,"data_registro":"2022-04-27 11:16:31.593","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Programa de fomento \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal. Vol. III: Plano de Manejo.","autor":"IDEMA","ano":null,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o Socioambiental; Desenvovimento sustent\u00e1vel; Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal; Plano de Manejo.","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000279972.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":148,"data_registro":"2022-05-10 11:00:43.553","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Revista Ponto comum","autor":"ASSECOM","ano":2022.0,"area_id":87,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"Licenciamento ambiental; Desenvolvimento social, Desenvolvimento econ\u00f4mico; Rio Grande do Norte","link":"https:\/\/issuu.com\/idemarn\/docs\/revista_ponto_em_comum_1_edi_o_2021_a22b6c4b68eba4","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":149,"data_registro":"2022-05-10 11:03:45.163","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Novo Plano de Monitoramento Ambiental para o RN","autor":"IDEMA","ano":2021.0,"area_id":119,"tipo_material_id":17,"palavra_chave":"Monitoramento ambiental; Qualidade da \u00e1gua; Balneabilidade; Vida aqu\u00e1tica","link":"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/19XvHnuJugTqpWb66UAIFtZDiFQ17D93z\/view","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":150,"data_registro":"2022-05-10 12:50:16.223","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Boas pr\u00e1ticas para conserva\u00e7\u00e3o de Tartarugas Marinhas","autor":"IDEMA","ano":2022.0,"area_id":75,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Tartarugas-marinhas; Litoral do RN; Fauna brasileira; Esp\u00e9cie amea\u00e7ada","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000282269.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":151,"data_registro":"2022-05-10 12:54:14.297","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Impacto do tr\u00e2nsito de ve\u00edculos em \u00e1reas de desovas de Tartarugas Marinhas","autor":"IDEMA","ano":2022.0,"area_id":75,"tipo_material_id":13,"palavra_chave":"Tartarugas-marinhas; Litoral do RN; Fauna brasileira; Esp\u00e9cie amea\u00e7ada","link":"http:\/\/www.adcon.rn.gov.br\/ACERVO\/idema\/DOC\/DOC000000000282277.PDF","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":152,"data_registro":"2022-05-10 12:56:51.570","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 31.283, de 17 de fevereiro de 2022.","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2022.0,"area_id":7,"tipo_material_id":11,"palavra_chave":"Gest\u00e3o de reservas particulares; Patrim\u00f4nio Natural; Rio Grande do Norte","link":"http:\/\/diariooficial.rn.gov.br\/dei\/dorn3\/docview.aspx?id_jor=00000001&data=20220218&id_doc=758167","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":153,"data_registro":"2022-05-10 13:00:42.233","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Decreto n\u00ba 31.278, de 16 de fevereiro de 2022.","autor":"Rio Grande do Norte","ano":2022.0,"area_id":7,"tipo_material_id":11,"palavra_chave":"C\u00e2mara de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental; Comit\u00ea de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental; Regulamenta\u00e7\u00e3o; Rio Grande do Norte","link":"http:\/\/diariooficial.rn.gov.br\/dei\/dorn3\/docview.aspx?id_jor=00000001&data=20220217&id_doc=757999","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":156,"data_registro":"2023-08-08 09:30:49.300","usuario_insercao_id":1335,"titulo":"Manual de Normas de Publica\u00e7\u00e3o do IDEMA","autor":"Ant\u00f4nio Eufr\u00e1zio da Costa Neto","ano":2023.0,"area_id":152,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"normaliza\u00e7\u00e3o; ABNT; publica\u00e7\u00e3o de documentos","link":null,"caminho":"ano2023\\mes05\\1335_6341684333110_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":157,"data_registro":"2023-08-07 12:55:49.467","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"teste_documento_07_08","autor":"desconhecido","ano":null,"area_id":0,"tipo_material_id":10,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"https:\/\/sistemas.idema.rn.gov.br\/biblioteca\/ano2023\/mes08\/2280_3811691423747_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":158,"data_registro":"2023-08-07 14:18:38.457","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"teste_2_documento_07_08","autor":"desconhecimento","ano":null,"area_id":0,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"as;sq;","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2280_3991691428716_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":159,"data_registro":"2023-08-08 08:09:29.883","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Tutorial Forma\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (Cmea) e do Comit\u00ea Escolar de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (CEEA)","autor":"Lucila Maria Freire Bezerra; Maria Laudecy Ferreira de Carvalho.","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Comit\u00ea Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Comit\u00ea Escolar de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Forma\u00e7\u00e3o; Composi\u00e7\u00e3o; Tutorial.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_8101691492969_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":160,"data_registro":"2023-08-08 10:25:04.050","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata de Delibera\u00e7\u00e3o n. 002\/2018.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2018.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"\u00c1rea de Interesse Especial; Cajueiro de Pirangi; Medida compensat\u00f3ria.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_2041691501075_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":7},{"acervo_id":161,"data_registro":"2023-08-08 10:31:31.213","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata de Delibera\u00e7\u00e3o n. 001\/2018.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2018.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"PEMP; Elabora\u00e7\u00e3o de projetos; Cercamento da \u00e1rea; Constru\u00e7\u00e3o da sede; Medida compensat\u00f3ria.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_7891691501290_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":3},{"acervo_id":162,"data_registro":"2023-08-08 10:43:31.040","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata de Delibera\u00e7\u00e3o n. 003\/2018.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2018.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"PEMP; Projeto de preven\u00e7\u00e3o; Combate \u00e0 inc\u00eandio; Constru\u00e7\u00e3o da sede; Medida compensat\u00f3ria.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_2431691502192_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":163,"data_registro":"2023-08-08 11:10:38.303","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata da 3\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da C\u00e2mara de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2019.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"Fundo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental; Delibera\u00e7\u00e3o; C\u00e2mara T\u00e9cnica; Medida de compensa\u00e7\u00e3o.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_7201691503808_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":164,"data_registro":"2023-08-08 11:14:24.167","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata da 2\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da C\u00e2mara de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2021.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"Fundo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental; Cria\u00e7\u00e3o; Medida de compensa\u00e7\u00e3o.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_5711691504042_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":165,"data_registro":"2023-08-08 11:19:09.990","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Ata da Reuni\u00e3o  da C\u00e2mara de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental - CTCA\/IDEMA de 2022 (Central E\u00f3lica Jerusal\u00e9m I, II, III, IV, V, VI S.A ).","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2022.0,"area_id":126,"tipo_material_id":29,"palavra_chave":"Central e\u00f3lica; Compensa\u00e7\u00e3o ambiental; PEMP.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_8401691504293_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":166,"data_registro":"2023-08-08 11:51:11.487","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: RN sem chamas. Volume 2: Nossa terra sem queimadas: as t\u00e9cnicas de uso de res\u00edduos vegetais como pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis.","autor":"Marcus Vin\u00edcius Bastos de Ara\u00fajo; Ana C\u00e9lia Ba\u00eda Ara\u00fajo.","ano":2021.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Queimadas;  Pr\u00e1ticas agropastoris; Falsos benef\u00edcios; Agricultura sustent\u00e1vel.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_171691506270_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":167,"data_registro":"2023-08-08 11:53:08.790","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: RN sem chamas. Volume 3: Mais agricultura sustent\u00e1vel: Manual para constru\u00e7\u00e3o de composteira org\u00e2nica.","autor":"Ana C\u00e9lia Ba\u00eda Ara\u00fajo; Paulo Costa Ara\u00fajo.","ano":2022.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Agricultura sustent\u00e1vel; Composteira org\u00e2nica; Agricultura sem queimadas; Educa\u00e7\u00e3o ambiental.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_1821691506387_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":168,"data_registro":"2023-08-08 12:09:31.223","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Colet\u00e2nea de A\u00e7\u00f5es Volume I: Semana do Meio Ambiente.","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2022.0,"area_id":103,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Eduaca\u00e7\u00e3o ambiental; A\u00e7\u00f5es participativas; Semana do Meio Ambiente; Colet\u00e2nea.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_6381691507370_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":169,"data_registro":"2023-08-08 12:17:40.497","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha de apresenta\u00e7\u00e3o do Programa de Fomento \u00e0 Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal (Vol. I: Apresenta\u00e7\u00e3o).","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2020.0,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Municipal.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_1601691507859_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":172,"data_registro":"2023-08-08 12:54:30.300","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha de apresenta\u00e7\u00e3o do Programa de Fomento \u00e0 Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal (Vol. II: Conselho Gestor).","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2021.0,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Municipal.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_371691510069_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":1},{"acervo_id":173,"data_registro":"2023-08-08 12:56:23.967","usuario_insercao_id":2357,"titulo":"Cartilha de apresenta\u00e7\u00e3o do Programa de Fomento \u00e0 Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal (Vol. III: Plano de Manejo).","autor":"Rio Grande do Norte (RN).","ano":2022.0,"area_id":122,"tipo_material_id":5,"palavra_chave":"Gest\u00e3o ambiental; Meio ambiente;  Unidades de conserva\u00e7\u00e3o Municipal.","link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2357_7221691510182_0.PDF","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":4},{"acervo_id":174,"data_registro":"2023-08-14 11:26:50.750","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"teste_14_08","autor":"desconhecido","ano":null,"area_id":0,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2023\/mes08\/2280_141692023209_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":14},{"acervo_id":175,"data_registro":"2023-09-27 13:39:53.970","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"teste de titulio","autor":"desconhecido","ano":2020.0,"area_id":0,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":null,"link":"https:\/\/sweetalert2.github.io\/","caminho":null,"excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":8},{"acervo_id":176,"data_registro":"2023-09-27 14:07:24.027","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"teste de titulo ","autor":"desconhecido","ano":2010.0,"area_id":1,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":" sads;","link":null,"caminho":"ano2023\/mes09\/2280_1551695834457_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":13},{"acervo_id":177,"data_registro":"2023-10-25 09:17:56.653","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"Teste dia 25\/10","autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":0,"tipo_material_id":1,"palavra_chave":"isso; aui","link":null,"caminho":"ano2023\/mes10\/2280_6261698236280_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":11},{"acervo_id":178,"data_registro":"2024-02-29 12:30:08.383","usuario_insercao_id":2280,"titulo":1709078400000,"autor":"desconhecido","ano":2013.0,"area_id":0,"tipo_material_id":10,"palavra_chave":"dsd","link":null,"caminho":"ano2024\/mes02\/2280_4441709125258_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":179,"data_registro":"2024-03-01 16:25:27.343","usuario_insercao_id":2280,"titulo":103,"autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":1,"tipo_material_id":4,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_9841709321126_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":6},{"acervo_id":180,"data_registro":"2024-03-01 16:26:25.837","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"01 03 segundo","autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":0,"tipo_material_id":4,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_1971709321191_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":15},{"acervo_id":181,"data_registro":"2024-03-01 16:26:59.820","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"01 03 terceiro","autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":0,"tipo_material_id":4,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_9431709321227_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":10},{"acervo_id":182,"data_registro":"2024-03-08 10:32:21.953","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"vbvb","autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":0,"tipo_material_id":7,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_3141709904736_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":12},{"acervo_id":183,"data_registro":"2024-03-18 14:20:30.283","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"18 03 ","autor":"desconhecido","ano":2023.0,"area_id":0,"tipo_material_id":10,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_6271710782430_0.pdf","excluido":null,"usuario_exclusao_id":null,"data_exclusao":null,"acervo_niveis2_id":9},{"acervo_id":184,"data_registro":"2024-03-18 14:21:05.640","usuario_insercao_id":2280,"titulo":"18 03d","autor":"desconhecido","ano":2015.0,"area_id":0,"tipo_material_id":10,"palavra_chave":null,"link":null,"caminho":"ano2024\/mes03\/2280_451710782466_0.pdf","excluido":1.0,"usuario_exclusao_id":2280.0,"data_exclusao":"2024-03-27 12:00:30.510","acervo_niveis2_id":14}]